究竟邊隻emoji 可以表達到呢個表情待號

完全唔得
我要個種作嘔既感覺 佢無

都係無個種作嘔既感覺

呢個都無取代

😵

仲有呢個